前線一定要記住戴手套！！！！！

前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！
前線一定要記住戴手套！！！！！

成日都見到有前線唔戴手套就拆野起野
明白有時心急想衝過去幫手
掂任何rb其實都要記得戴
保護自己 又可以避免擦傷

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10